假如我年少有為不自卑懂得什麼是珍貴

假如我年少有為不自卑
懂得什麼是珍貴
那些美夢
沒給你 我一生有愧

假如我年少有為 知進退
才不會讓你替我受罪
婚禮上 多喝幾杯
和你現在那位

也曾一起想
有個地方睡覺吃飯
可怎麼去熬日夜顛倒連頭款也湊不到

又叫春煩唔煩啲

在婚禮上 多喝幾杯
祝我年少有為